小六男童性侵2學弟原因曝光，常瀏覽成人色情影片與同志性愛漫畫等網站

北部某學校爆發一名小六學童1個月內廁所性侵害2名學弟案件，震驚社會各界，其家長日前帶著加害人出面，到民代服務處欲與其中一名被害人家屬和解，過程中，該學童態度不佳且不願說明犯罪原委，眾人經取得其母親同意後公開「解密」常用筆電，這才發現男童竟常瀏覽成人色情影片與同志性愛漫畫等網站，時間達2年，令人非常吃驚。醜事曝光後，男童因此惱羞成怒，現場大發脾氣導致調解破局，其父母最後無奈求助派出所，與警員上演一齣「警察辦案」，幫男童上了一堂震撼社會課。

這名小六男童（12歲）去年12月9日（周三）下課後隨機挑選一對小一兄弟檔，帶到社區公園廁所內對其中一人性侵得逞，另一人則害怕拍打門呼救，案件因此曝光；沒想到事隔不到1個月，今年1月7日（周四）課後輔導時，已有前科的小六男童躲過輔導老師監控，竟假借「教務處外找」名義，到班級當老師面前騙出一名資源班小二男童，並強行拖拉到廁所意圖猥褻，幸好兩人脫下褲子後，老師及時趕到現場人贓並獲，但小小年紀卻是「智慧型犯罪」的過程令人十分驚恐。

據了解，前天（21日）中午12時許，小六學童在母親的陪同下，先到一位女民代服務處等待，並溝通協商下午2時與被害家屬的和解程序，但小六男童態度不佳，問相關事情都不太願意回答，幾乎是沉默以對，有時只會嗯嗯兩聲，連眼神也不願與大人相視，而當大家想了解他犯罪背後動機時，請他寫下慣用的手機軟體名稱，他卻不斷按壓原子筆發出聲音，甚至甩筆，相當不願配合。

女民代好言相勸，請他了解父母的苦心與困境，以及對自己犯下的過錯徹底悔悟，並記得要向被害人家屬道歉，順利完成和解，但男童似乎都聽不進去，連民代最後也忍不住發火痛斥，即使母親一旁解釋小孩有過動症且持續服藥控制中，但也被當成溺愛的藉口，男童從目露凶光到流淚哭泣，直到被害人家屬抵達，狀況還是沒有獲得改善，和解最終破局。

不過，過程中，經取得小六男童家長同意，從家中拿來小六男童常用筆電及手機，想了解平常他的背後犯罪動機是否與網路使用習慣有關，經過工程師解密後，發現男童已偷偷刪掉部分手機訊息與檔案，但還是找到平常上網的蹤跡發現，原來他常上很多的同志A漫與成人色情網站，也喜歡看人家玩暴力電玩，從小四就開始偷偷看了，重點是連父母都不知情，讓在場的眾人十分吃驚。

由於和解破局，小六男童父母相當無奈也束手無策，轉而由民代建議求助派出所，請出警察幫忙「管教」，上演一齣上警局製作筆錄的辦案大戲，要嚇一嚇男童。

小六男童與父母在派出所待了將近2小時，一開始讓男童獨自坐在偵訊椅上冷靜情緒，感受警局嚴肅氣氛，隨後由警員一邊敲打鍵盤一邊詢問他的身分基本資料、就讀學校，並告誡男童，「要為自己的行為負責」，在跟別人講話的時候，要看著對方的眼睛，還要出聲回應，這才是懂得禮貌，各種循循善誘講了快半小時。

男童家屬則提到，小孩從小一、小二時就被診斷有衝動型過動症，至今持續看醫師服藥控制中，會出現情緒起伏不定，突然行為暴衝或出手碰人等行為，爸爸曾多次打罵管教過，但是乖了一陣子之後還是故態復萌，兩人關係因此變得較疏遠，媽媽則是為了小孩常犯錯心力交瘁，在警局說到這些小孩的事情則是以淚洗面。

警方表示，該涉案男童與父母確實有來派出所洽談，但相關細節內容不方便透露，不過針對該男童居住社區會增加巡邏密度，讓附近居民與小孩安心。（突發中心／綜合報導）

早啲拉，遲早變罪犯

國家名呢

北部？唔通又新北

條link係台灣版蘋果日報
又冇講邊個國家
應該default係台灣？

根本極多小學雞都會上咸網
咸網A漫遊戲又要食死貓

係台灣本土新聞

咁究竟係 咸網嘅錯 定 家長管教不力？

佢有問題.. 又瀨

杰哥不要

所以話

他只是個孩子

why not both

咁細個就有精神病 好慘

回歸後愈嚟愈多淫民